Sobre
Estes documento README tem como objetivo fornecer as informações necessárias para realização do projeto de avaliação de candidatos.

🏗 O que fazer?

Projeto: Lista de Moedas

Você deve realizar um fork deste repositório e, ao finalizar, enviar o link do seu repositório para a nossa equipe (ti@coins.com.br). Lembre-se, NÃO é necessário criar um Pull Request para isso, nós iremos avaliar e retornar por email o resultado do seu teste.

🖥 O que desenvolver?

- Lista de Criptomoedas baseada no json
- Mostrar o Saldo do usuario e ID da carteira
- Ao Clicar em uma moeda motrar os detalhes dela (Pode ser expandido, snackBar ou Tela nova)


🚨 Requisitos

- O App deve ser feito em Dart/Flutter
- Não editar o json de forma alguma
- Proibido uso de MobX ou geração de código

OBS: Todos os dados devem ser baseados no JSON

Interface deve ser completamente separada da Model, requisições e controladores


🕵🏻‍♂️ Itens a serem avaliados

- Parse dos dados [formatação para Reais R$] 
- Clareza nos dados exibidos na tela
- Estrutura do Projeto !Muito importante!
- Qualidade de código [Evitar gambiarra]
- Uso de Package [Usar o minimo de package]
- Qualidade da UX [Qualidade de uso da tela]
- Bugs [Serão considerados na avaliação]
- Gerencia de Estado [Persistencia e reatividade]
- Performance


🎁 Extra
Esses itens não são obrigatórios, porém desejados.

- Shimmer effect para carregar os dados (Moedas etc...)
- GetX ou ValueNotify com ou sem RXNotify
- Arquitetura Limpa

UI/UX e fluxo de navegação fica livre para o seu gosto!

🔗 UTILIDADE
Contato para duvidas: ericmontelares3@gmail.com
